黃碧雲：民調排第五就棄選

叫做返件好事

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

我屌 雲e 你仲有面出黎選？

咁如果民調排名佢係高既
又吹佢唔脹既

如果又係鐘庭耀做民調都幾大機會係對一舊雲有利
因為普通市民淨係識最出名個d

而家訓練緊自己嘅思想
民主派光譜太闊
如果佢有大勝算既
又真係要接受現實

除非黨內初選輸左
如果佢代表白鴿參選真係唔覺得佢會輸
始終黃既光譜都好闊

仲有邊班人未講接受初選？
議員要守個規則
希望選民都會
到時就有班人出黎話自由意志
黃碧雲贏咗初選都唔投佢

呢個咪問題所在
民主黨九西得一舊雲同袁海文
一舊雲就On9
袁海民就領匯之友
呢個時勢仲會被招安做消委會
兩個都